
2011-12-25T12:11:0Z
kultur-sanat
Türkiye Büyük Millet Meclisi (TBMM), Milli Şair Mehmet Akif'i, Klasik Türk Sanatları Sergisi ile anacak. Milli Şair Mehmet Akif Ersoy'un vefatının 75. yıl dönümü nedeniyle, 'Mehmet Akif' konulu Klasik Türk Sanatları Sergisi, Kültür ve Turizm Bakanı Ertuğrul Günay tarafından 26 Aralık'ta TBMM Şeref Holü'nde açılacak. 2 89 30 0
